[呼籲] 為左多謝香港警察，希望各行各業各位以後都應該要優待佢地以作報答

由於香港警察為左為護法紀實在太偉大，睇見佢地呢排咁落力去對付暴徒真係好辛苦，所以我係度希望各位如果知道你既客人係警察時一定要落力d為佢地服務黎報答返佢地，特別係飲食業一定要加多d好料去招呼佢地俾佢地享用。

多謝香港警察

以前做過餐廳
D差佬聚會成日偷酒飲
飲完唔比錢

今日已經有幾個po 講班狗點樣係fb /ig 撩交打
結果一多人屌就即刻del Po private晒

唔好好報答點得呢

推俾更多老闆見到

推

已經有發起 繼續推